有無公司下星期已經要番公司

今個星期已經番緊

一路都要輪班

有home office?

未撚home office過
老細話研究緊方案 3月都黎

無左home office

唔番工我都做到野點解我要番

一直以黎都work from home
但自從前幾日張建宗話受控
第二日公司就宣布三月開始要返office

點知佢第二日就話受控即係受嚴密監控

Agger
最諗唔明係呢3星期公司有home office
但都唔知點解有咁多同事返去做

我都係...頂

我老細日日都返
我彩佢都傻

我都係 彩佢都傻
一日都無返過

初五到宜家

我都係

唉 下星期一要番公司

冇停過返工

home office到吽哂無哂精神

借朋友ac
下星期開始要輪住返了

下星期開始唔駛返
因為全公司開始輪流放no pay

宜家番工其實有咩做

人命貴賤計算器

咩工 師兄

不嬲返緊

• Flexible work arrangement continues until further notice. Please refer to the guidelines as per the previous IGC messages and contact your line manager and HR representative for reporting and discussing any needs.

仆你個街，下星期要番公司，等多幾個星期都唔得

輪班
一星期返2-3日
我諗睇公務員
公務員全面復工(但我估都唔會)
估計公務員都係玩輪流家中工作
因為人流多搭地鐵真係死閪緊

全面返番工定點

番番工

初五開始番

吹緊3.2全面復工，跟支那

屌，日日都爆幾單，真係唔知d公司諗咩野，以為同事感染就冇事
由初五返到呢家 ，10-5, 早收一個鐘差好遠，唔洗迫住返去

聽日變返9-6，仆街啦，返工放工d人多到pk

坐鐵真係死鳩緊

坐巴士都叫好d

d同事屌晒鬼，d高層日日渣車返工怕條毛咩
做少兩個鐘野差好遠？

一鳩樣 啲撚樣幾時中肺炎死

HR話情況開始穩定，聽日開始番office

疫情已完

我地team嘅 control就係split floor

多得恆生
而家要返二四

Work from hill MT

自從恆生MT行完山後我公司就取消咗home office啦

三個星期前已經返緊